大圍嘅手足今晚10點出嚟啊

今晚有人鏈啊大家可唔可以出嚟呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日10點出嚟呀
聽日港島
後日機場

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

又係你？

夠係你？

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

原來你識講野
以為你BOT黎

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

light fuck hong kong
time bag leather life

push

P牌推唔到

聽日831自由行

今晚見

支持

推

圍警署，小心喎